[集思廣益]香城Online小技巧

香城online開服咁耐大家一定有啲技巧想同大家分享,但係又得一兩個又好似唔夠開post,所以我開個集中貼係到分享
第一
我發現水樽盾牌得一個綁喺手係完全唔夠
得一個樽嘅時候只要唔係100%打落個樽,就會打落隻手到好似咁

所以水樽盾最少要同時使用兩個/更多
減小直接打到手嘅情況

第二
當有啲你唔想比cam影到嘅時候
你可以用電筒or雷射筆(未試過,不過應該差唔多)射到佢爆光,咁就會咩都影唔到
唔好用手/雜物直接遮住鏡頭
第三
見到依個post有啲野想講
消防員太太復述消防員先生的一個信息！

佢入面講到打爛break glass係可以call到消防
不過係警報去到消防之前係會去咗保安公司先
而保安公司係可以截停警報令消防收唔到
所以call消防最好方法係打去27232406

暫時係得咁多,大家一齊討論點樣爆機

推

原來開錯台

無人

20連

係咪已經無人玩